這是去年的我

這是今年的我
幹

渣ga

你們都笑我

點解我要甩頭髮

同情

霸王洗髮液

叫咗你唔好成日R頭架啦

動L動L

有無效

我冇用過
不過如果係得嘅
成龍都唔洗戴假髮

有白髮?

點解有人信

反光姐

真的啦，你看連背景都素一樣滴-v-

推一個，親

我信佢真係自貼

我唔信係同一個人

我好多白髮係咪代表唔會點甩髮

不是吧，烏大龜看來挺多頭髮的